 15:11,  5 марта 2019
Болельщик отобрал клюшку уканадского хоккеиста наУниверсиаде
Youtube / Lucky travelБолельщик выхватил клюшку из рук канадского хоккеиста после матча на Универсиаде в Красноярске. Видеозапись появилась на YouTube-канале Lucky Travel.Канада встречалась с Великобританией и разгромила соперника со счетом 12:0. После окончания матча болельщики поприветствовали североамериканских спортсменов жестом «дай пять». Один из хоккеистов подал болельщику руку с клюшкой, но внезапно тот выхватил клюшку и направился к выходу.В пресс-службе Универсиады сообщили «Интерфаксу», что между хоккеистом и фанатом возникло недопонимание. 
